我由612開始支持香港警察

我由612開始支持香港警察

吞槍自殺

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

開槍自殺

我支持連登仔
警察可以殺我了